Ein Agent Lebt und agiert in einer Umgebung
=> Nimmt die Umgebung war und führt dementsprechen Aktionen aus
Beispiele
+ Thermostat
+ Softbot
+ Mensch

# Unterschied Simpler und Complexer Agent
+ Simple 
    + Festegelegte Aktionen, die bei Events ausgelöst werden
+ Complex 
    + Konstant optimierender Agent
    => Weiß, was Aktionen auslösen
    
Agent-System (Blacboard)
    => Wie sollte ein Framework implementiert sein?
+ Plugin-System
    => Sensoren und Aktuatoren könnnen Events auslösen und Abfangen
+ Logik-Programmierung mit DSL    
+ Trennung von TODO
    
Wann benutzt man einen Agent(Framework)
+ Im Allgmeinen nicht schlecht für AI-Applikation, da Architektur-Vorgaben gut sind.
+ Allerdings natürlich auch Lernkurve und wenn System nicht zu komplex wird, wäre das wohl eher ein Overhead.